聰明人入一入黎,有問題

傳說,呢到好多巴閉既連登仔
而家去晒邊,一個都無
點解

你盲咗

得2個